# Chinese (Simplified, China) translations for bstools.
# Copyright (C) 2019 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the bstools project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2019.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: bstools 2.8.2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2020-02-27 09:02-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2019-09-14 09:52+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: zh_CN\n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.8.0\n"

#: bstools/config.py:154
msgid "{clan_name} Club Dashboard"
msgstr "{clan_name} 部落情报板"

#: bstools/config.py:156
msgid "Looking for a Club?"
msgstr "正在寻找合适的部落？"

#: bstools/config.py:157
msgid "Join us!"
msgstr "加入我们"

#: bstools/config.py:159
msgid "Current war"
msgstr "当前部落战"

#: bstools/config.py:160
msgid "Standings"
msgstr "战绩"

#: bstools/config.py:161
msgid "Recent wars"
msgstr "近期战绩"

#: bstools/config.py:162
msgid "Member list and stats"
msgstr "成员列表及统计数据"

#: bstools/config.py:163
msgid "Members"
msgstr "成员"

#: bstools/config.py:164
msgid "Suggestions"
msgstr "操作建议"

#: bstools/config.py:165
msgid "Score explanation"
msgstr "计分说明"

#: bstools/config.py:166
msgid "Leaderboard"
msgstr "排行榜"

#: bstools/config.py:168
msgid "Club Stats"
msgstr "部落详情"

#: bstools/config.py:169
msgid "Club Name"
msgstr "部落名称"

#: bstools/config.py:170
msgid "Club Score"
msgstr "部落积分"

#: bstools/config.py:171
msgid "Country"
msgstr "位置"

#: bstools/config.py:172
msgid "International"
msgstr "国际"

#: bstools/config.py:173
msgid "Donations/week"
msgstr "每周捐赠"

#: bstools/config.py:174
msgid "Required Trophies"
msgstr "所需奖杯"

#: bstools/config.py:175
msgid "War Trophies"
msgstr "部落战奖杯"

#: bstools/config.py:176
msgid "Club Tag"
msgstr "部落标签"

#: bstools/config.py:177
msgid "Club Role"
msgstr "部落身份"

#: bstools/config.py:178
msgid "Last update"
msgstr "最近更新"

#: bstools/config.py:179
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: bstools/config.py:180
msgid "No"
msgstr "否"

#: bstools/config.py:181
msgid "No wars in war log"
msgstr "没有部落战记录"

#: bstools/config.py:182
msgid "State"
msgstr "状态"

#: bstools/config.py:183
msgid "Collection Day End"
msgstr "集卡日剩余"

#: bstools/config.py:184
msgid "War End"
msgstr "终极战剩余"

#: bstools/config.py:185
msgid "Participants"
msgstr "参战"

#: bstools/config.py:186
msgid "Crowns"
msgstr "皇冠"

#: bstools/config.py:187
msgid "Victories"
msgstr "胜场"

#: bstools/config.py:188
msgid "Cards Earned"
msgstr "获得卡牌"

#: bstools/config.py:189 bstools/config.py:303
msgid "Member"
msgstr "成员"

#: bstools/config.py:190
msgid "Previous"
msgstr "之前"

#: bstools/config.py:191
msgid "Member Name"
msgstr "成员名称"

#: bstools/config.py:192
msgid "Member Tag"
msgstr "成员标签"

#: bstools/config.py:193
msgid "Join Date"
msgstr "加入日期"

#: bstools/config.py:194
msgid "Last Active"
msgstr "最近活动"

#: bstools/config.py:195
msgid "Before recorded history"
msgstr "在系统启用前加入"

#: bstools/config.py:196
msgid "Arena"
msgstr "竞技场"

#: bstools/config.py:197
msgid "XP Level"
msgstr "经验级别"

#: bstools/config.py:198
msgid "Score"
msgstr "积分"

#: bstools/config.py:199
msgid "Rank"
msgstr "排名"

#: bstools/config.py:200
msgid "Trophies"
msgstr "奖杯"

#: bstools/config.py:201
msgid "Dona&shy;tions"
msgstr "捐赠"

#: bstools/config.py:202
msgid "Donations received"
msgstr "接受捐赠"

#: bstools/config.py:203
msgid "Days Inactive"
msgstr "未活跃"

#: bstools/config.py:204
msgid "Days"
msgstr "天"

#: bstools/config.py:205
msgid "Months"
msgstr ""

#: bstools/config.py:206
msgid "Years"
msgstr ""

#: bstools/config.py:207
msgid "Day"
msgstr "天"

#: bstools/config.py:208
msgid "Minutes"
msgstr "分钟"

#: bstools/config.py:209
msgid "Hours"
msgstr "小时"

#: bstools/config.py:210
#, fuzzy
#| msgid "Not in Club"
msgid "Time in Club"
msgstr "未在部落"

#: bstools/config.py:211
msgid "Last Seen"
msgstr "最近上线"

#: bstools/config.py:212
msgid "Current War"
msgstr "当前"

#: bstools/config.py:213
msgid "Not in Club"
msgstr "未在部落"

#: bstools/config.py:214
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: bstools/config.py:215
msgid "The Club is not currently engaged in a war."
msgstr "当前未参加部落战。"

#: bstools/config.py:216
msgid "Score from donations"
msgstr "捐赠积分"

#: bstools/config.py:217
msgid "Score from war participation"
msgstr "部落战积分"

#: bstools/config.py:218
msgid "Cards given"
msgstr "捐赠卡牌"

#: bstools/config.py:219
msgid "Cards received"
msgstr "接收卡牌"

#: bstools/config.py:220
msgid "Cards given last week"
msgstr "上周捐赠"

#: bstools/config.py:221
msgid "Collection day battles"
msgstr "集卡日对战"

#: bstools/config.py:222
msgid "Collection day wins"
msgstr "集卡日获胜"

#: bstools/config.py:223
msgid "Cards earned"
msgstr "获得卡牌"

#: bstools/config.py:224
msgid "War day battles"
msgstr "终极战对战"

#: bstools/config.py:225
msgid "War day wins"
msgstr "终极战获胜"

#: bstools/config.py:226
msgid "War win rate"
msgstr "部落战胜率"

#: bstools/config.py:227
msgid "War readiness"
msgstr ""

#: bstools/config.py:228
#, python-format
msgid "Must complete at least %d battles of the last %d"
msgstr ""

#: bstools/config.py:229
msgid "Collection win rate"
msgstr "集卡战胜率"

#: bstools/config.py:230
msgid "Collection cards won"
msgstr "集卡数量"

#: bstools/config.py:231
msgid "War score average"
msgstr "部落战平均获分"

#: bstools/config.py:232
msgid "War score"
msgstr "部落战积分"

#: bstools/config.py:233
msgid "War league"
msgstr "部落战联赛"

#: bstools/config.py:234
msgid "{month}/{day}"
msgstr "{month}/{day}"

#: bstools/config.py:235
msgid "{} hours"
msgstr "{} 小时"

#: bstools/config.py:236
msgid "Complete"
msgstr "完成"

#: bstools/config.py:237
msgid "1 day, {} hours"
msgstr "1 天, {} 小时"

#: bstools/config.py:238
msgid "Collection Day"
msgstr "集卡日"

#: bstools/config.py:239
msgid "War Day"
msgstr "终极战"

#: bstools/config.py:240
msgid "View List of Old Members"
msgstr "过往成员列表"

#: bstools/config.py:241
msgid "Old Members"
msgstr "过往成员"

#: bstools/config.py:243
msgid "Joined Club"
msgstr "加入部落"

#: bstools/config.py:244
msgid "Changed role to {}"
msgstr "身份变更为 {}"

#: bstools/config.py:245
msgid "Departed Club"
msgstr "离开部落"

#: bstools/config.py:247
msgid "Member Details"
msgstr "成员详情"

#: bstools/config.py:248
msgid "Player Stats and Info"
msgstr "玩家信息"

#: bstools/config.py:249
msgid "See on StatsRoyale"
msgstr "在 StatsRoyale 查询"

#: bstools/config.py:250
msgid "See on RoyaleAPI"
msgstr "在 RoyaleAPI 查询"

#: bstools/config.py:251
msgid "Player History"
msgstr "玩家历史"

#: bstools/config.py:252
msgid "Member is on the blacklist. Kick member immediately."
msgstr "成员处于黑名单中，请尽快踢出部落。"

#: bstools/config.py:253
msgid ""
"Member has been tagged on the \"No Promote\" list for abusing privileges "
"in the past. Never promote to Elder or higher."
msgstr "成员因有过违例行为，被标记为“不可晋升”。请勿晋升其为长者或更高身份。"

#: bstools/config.py:254
msgid "Former Members"
msgstr "过往成员"

#: bstools/config.py:255
msgid "Name / tag"
msgstr "名称/标签"

#: bstools/config.py:256
msgid "Events"
msgstr "事件"

#: bstools/config.py:257
msgid "Links"
msgstr "链接"

#: bstools/config.py:258
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: bstools/config.py:260
msgid "<strong>{name}</strong> was not in this war."
msgstr "<strong>{name}</strong> 未参与本战。"

#: bstools/config.py:261
msgid "<strong>{name}</strong> was not in the Club at the time of this war."
msgstr "<strong>{name}</strong> 本战时未在部落。"

#: bstools/config.py:262
msgid "NOTE: current war <strong>does not</strong> affect score."
msgstr "注：当前部落战尚未影响积分。"

#: bstools/config.py:264
msgid "Filter"
msgstr "过滤"

#: bstools/config.py:265
msgid "None"
msgstr "无"

#: bstools/config.py:266
msgid "Leadership"
msgstr "首领"

#: bstools/config.py:267
msgid "Role: Elder"
msgstr "长者"

#: bstools/config.py:268
msgid "Role: Member"
msgstr "成员"

#: bstools/config.py:269
msgid "New Members"
msgstr "新成员"

#: bstools/config.py:270
msgid "In current war"
msgstr "当前部落战"

#: bstools/config.py:271
msgid "Inactive"
msgstr "不活跃"

#: bstools/config.py:272
msgid "In danger"
msgstr "危险状态"

#: bstools/config.py:273
msgid "War"
msgstr "部落战"

#: bstools/config.py:274
msgid "Donations"
msgstr "捐赠"

#: bstools/config.py:276
msgid ""
"Members with a <strong class=\"bad\">score below 0</strong> will be "
"recommended for kicking or demotion."
msgstr "积分 <strong class=\"bad\">低于 0</strong> 的成员将被建议踢出或降职。"

#: bstools/config.py:277
msgid ""
"Members inactive for <strong class=\"bad\">{days_inactive} days</strong> "
"will be kicked."
msgstr "超过 <strong class=\"bad\">{days_inactive} 天</strong> 未活跃的成员将被踢出。"

#: bstools/config.py:278
msgid ""
"A member who achieves <strong class=\"good\">{points} points</strong> is "
"elegible for promotion to <strong>Elder</strong> at the discretion of "
"leadership."
msgstr ""
"获取 <strong class=\"good\">{points} 及以上积分</strong> 的成员将被建议晋升为 "
"<strong>长者</strong> 身份。"

#: bstools/config.py:279
msgid ""
"Members must be in the Club for a at least <strong>{} days</strong> to be"
" promoted."
msgstr ""

#: bstools/config.py:280
msgid "<strong>Recruit new members!</strong> The team needs some fresh blood."
msgstr "<strong>招募新成员吧！</strong> 团队需要新鲜血液。"

#: bstools/config.py:281
msgid "No suggestions at this time. The Club is in good order."
msgstr "当前没有操作建议。部落运作正常。"

#: bstools/config.py:282
msgid "Kick <strong>{name}</strong>. Member is blacklisted."
msgstr "踢出 <strong>{name}</strong>。该成员在黑名单中。"

#: bstools/config.py:283
msgid ""
"Kick <strong>{name}</strong> <strong class=\"bad\">{days} days "
"inactive</strong>"
msgstr "踢出 <strong>{name}</strong> <strong class=\"bad\">{days} 天未活跃</strong>"

#: bstools/config.py:284
msgid "Kick <strong>{name}</strong> <strong class=\"bad\">{score}</strong>"
msgstr "踢出 <strong>{name}</strong> <strong class=\"bad\">{score}</strong>"

#: bstools/config.py:285
msgid "Demote <strong>{name}</strong> <strong class=\"bad\">{score}</strong>"
msgstr "降职 <strong>{name}</strong> <strong class=\"bad\">{score}</strong>"

#: bstools/config.py:286
msgid ""
"Promote <strong>{name}</strong> to <strong>Elder</strong> <strong "
"class=\"good\">{score}</strong>"
msgstr ""
"晋升 <strong>{name}</strong> 为 <strong>长老</strong> <strong "
"class=\"good\">{score}</strong>"

#: bstools/config.py:288
msgid ""
"Score is made of two components: <strong>donation score</strong> and "
"<strong>war participation score</strong>."
msgstr "成员积分由 <strong>捐赠积分</strong> 和 <strong>部落战积分</strong> 两部分组成。"

#: bstools/config.py:289
msgid "Donation Score"
msgstr "捐赠积分"

#: bstools/config.py:290
msgid ""
"You are expected to donate <strong>{min_donations_daily} cards per "
"day</strong>, on average. If you make more, you will gain points. If you "
"make fewer, you will lose points. If you have zero, you will be penalized"
" <strong class=\"bad\">{donations_zero} points</strong>"
msgstr ""
"每位成员应至少 <strong>平均每天捐赠 {min_donations_daily} "
"张卡牌</strong>。如果捐赠数量超过该数量将得到额外积分奖励，如果捐赠数量未达该数量将有相应积分惩罚。如果没有卡牌捐赠则会被惩罚扣除 "
"<strong class=\"bad\">{donations_zero} 积分</strong>。"

#: bstools/config.py:292
msgid "War Participation Score"
msgstr "部落战积分"

#: bstools/config.py:293
msgid "For each of the last 10 wars, did member..."
msgstr "最近的10场部落战中，如果成员"

#: bstools/config.py:294
msgid "...participate in the war?"
msgstr "参与部落战"

#: bstools/config.py:295
msgid "...complete each collection battle? (per battle)"
msgstr "每完成单场集卡战"

#: bstools/config.py:296
msgid "...win each collection battle? (per battle)"
msgstr "每赢得单场集卡战"

#: bstools/config.py:297
msgid "...complete war day battle?"
msgstr "完成终极战"

#: bstools/config.py:298
msgid "...win war day battle? (per battle)"
msgstr "每赢得单场终极战"

#: bstools/config.py:300
msgid "Leader"
msgstr "首领"

#: bstools/config.py:301
msgid "Co-Leader"
msgstr "副首领"

#: bstools/config.py:302
msgid "Elder"
msgstr "长老"

#: bstools/config.py:304
msgid "Blacklisted. Kick!"
msgstr "黑名单，踢出！"

#: bstools/config.py:305
msgid "On vacation"
msgstr "请假中"

#: bstools/config.py:306
msgid "Vacation until {}"
msgstr ""

#: bstools/config.py:307
msgid "Inactive {days} days"
msgstr "{days} 天未活跃"

#: bstools/config.py:308
msgid "Never Promote"
msgstr "永不晋升"

#: bstools/config.py:310
msgid "Arena Unknown"
msgstr "未知竞技场"

#: bstools/config.py:311
msgid "Goblin Stadium"
msgstr "哥布林竞技场"

#: bstools/config.py:312
msgid "Bone Pit"
msgstr "埋骨深渊"

#: bstools/config.py:313
msgid "Barbarian Bowl"
msgstr "野蛮人擂台"

#: bstools/config.py:314
msgid "P.E.K.K.A's Playhouse"
msgstr "皮卡超人乐园"

#: bstools/config.py:315
msgid "Spell Valley"
msgstr "法术幽谷"

#: bstools/config.py:316
msgid "Builder's Workshop"
msgstr "建筑工人工坊"

#: bstools/config.py:317
msgid "Royal Arena"
msgstr "皇家竞技场"

#: bstools/config.py:318
msgid "Frozen Peak"
msgstr "冰封之巅"

#: bstools/config.py:319
msgid "Jungle Arena"
msgstr "丛林竞技场"

#: bstools/config.py:320
msgid "Hog Mountain"
msgstr "野猪山脉"

#: bstools/config.py:321
msgid "Electro Valley"
msgstr "电磁峡谷"

#: bstools/config.py:322
msgid "Spooky Town"
msgstr "惊魂小镇"

#: bstools/config.py:323
msgid "Legendary Arena"
msgstr "传奇竞技场"

#: bstools/config.py:324
msgid "Challenger II"
msgstr "挑战者联赛 II"

#: bstools/config.py:325
msgid "Challenger III"
msgstr "挑战者联赛 III"

#: bstools/config.py:326
msgid "Master I"
msgstr "大师联赛 I"

#: bstools/config.py:327
msgid "Master II"
msgstr "大师联赛 II"

#: bstools/config.py:328
msgid "Master III"
msgstr "大师联赛 III"

# | msgid "Grand Champion"
#: bstools/config.py:329
#, fuzzy
msgid "Champion"
msgstr "超级冠军联赛"

#: bstools/config.py:330
msgid "Grand Champion"
msgstr "超级冠军联赛"

# | msgid "Grand Champion"
#: bstools/config.py:331
#, fuzzy
msgid "Royal Champion"
msgstr "超级冠军联赛"

#: bstools/config.py:332
msgid "Ultimate Champion"
msgstr "终极冠军联赛"

#: bstools/config.py:334
msgid "**{} hours** left on {} day. Members have **not** completed all battles:"
msgstr "**{} 小时** 后  {} 日即将结束。 成员仍**未完成**所有战斗:"

#: bstools/config.py:335
msgid "Members who have quit the Club and are now blacklisted:"
msgstr "已离开部落且处在黑名单中的成员:"

#: bstools/config.py:336
msgid "war"
msgstr "终极战"

#: bstools/config.py:337
msgid "collection"
msgstr "集卡战"

#: bstools/config.py:339
msgid "Bronze League"
msgstr "青铜联赛"

#: bstools/config.py:340
msgid "Silver League"
msgstr "白银联赛"

#: bstools/config.py:341
msgid "Gold League"
msgstr "黄金联赛"

#: bstools/config.py:342
msgid "Legendary League"
msgstr "传奇联赛"

#: bstools/config.py:344
msgid ""
"This content is not affiliated with, endorsed, sponsored, or specifically"
" approved by Supercell and Supercell is not responsible for it."
msgstr "本站点所含内容与 Supercell 公司没有任何联系，该公司对本站内容不负任何责任。"

#: bstools/config.py:345
msgid "For more information see Supercell's Fan Content Policy."
msgstr "更多内容请查看 Supercell 的玩家内容政策。"

